#! /usr/bin/env python
# encoding: utf-8

def configure(conf):
    pass

def build(bld):
    # bld.program(
    #     features='cxx cxxprogram test',
    #     source='RandomNumberGenerator_test.cpp',
    #     target='RandomNumberGenerator_test',
    #     includes='..',
    #     lib=['gsl', 'gslcblas', 'm'],
    #     use='unittestmain ecell4-core CPPUNIT')

    # bld.program(
    #     features='cxx cxxprogram test',
    #     source='NetworkModel_test.cpp',
    #     target='NetworkModel_test',
    #     includes='..',
    #     lib=['gsl', 'gslcblas', 'm'],
    #     use='unittestmain ecell4-core CPPUNIT')

    # bld.program(
    #     features='cxx cxxprogram test',
    #     source='CompartmentSpace_test.cpp',
    #     target='CompartmentSpace_test',
    #     includes='..',
    #     lib=['gsl', 'gslcblas', 'm'],
    #     use='unittestmain ecell4-core CPPUNIT')

    # bld.program(
    #     features='cxx cxxprogram test',
    #     source='ParticleSpace_test.cpp',
    #     target='ParticleSpace_test',
    #     includes='..',
    #     lib=['gsl', 'gslcblas', 'm'],
    #     use='unittestmain ecell4-core CPPUNIT')

    # bld.program(
    #     features='cxx cxxstlib',
    #     source='main.cpp',
    #     use='CPPUNIT',
    #     target='unittestmain')

    bld.program(
        features='cxx cxxprogram test',
        source = 'boosttest.cpp',
        includes = ['.'],
        target = 'boosttest',
        defines = ['UNITTEST'],
        use = 'ecell4-core',
    )

    bld.program(
        features='cxx cxxprogram test',
        source='Position3_test.cpp',
        includes='..',
        target='Position3_test',
        lib=['gsl', 'gslcblas', 'm'],
        use='ecell4-core',
    )

    bld.program(
        features='cxx cxxprogram test',
        source='Species_test.cpp',
        includes='..',
        target='Species_test',
        lib=['gsl', 'gslcblas', 'm'],
        use='ecell4-core',
    )
